有冇Ching減肥啲皮收唔切？

180cm高
本身12Xkg減到依加78-79kg
有減脂同增肌
但喺手臂，大脾同肚皮都收唔切
下巴仲可以拉到塊皮出嚟
有冇Ching經歷過咁嘅情況
求收皮方法

做手術

我175cm 90kg減到75kg, 暫時仲ok, 不過仲未練到胸肌

利申: 之前對肥仔波估計有b級

不過有d stretch mark, 我都諗緊到時有冇得做手術整走佢

手術會唔會好貴

好核突
希望搞得掂

增番肥再慢慢減

不了

我都覺
唔知喺唔喺一年減4Xkg減得太快

有冇計過體脂幾多？

點減

食少啲，一星期做三日gym

快得好誇張下

食唔夠蛋白質？

唔掂可樂, 忌廉嗰D糖份飲品, 戒M記/KFC垃圾食物
搵樣鍾意嘅活動一星期玩兩三次, 每次兩粒鐘, 其餘三日分配做30分鐘慢跑/重訓
一日休息, 食下零食, 自自然然個人就好快瘦

巴打 重訓應該點做 我岩岩join左 gym room

184cm 都係12x減到80果時有d橙皮紋

無收唔切皮

不過家陣肥返去90幾 又要再減過

youtube大把啦, HIIT嗰類短時間爆汗, 心跳區間去到MAX嘅80%左右, 主要係練肌肉同CORE
等你平時個新陳代謝用多D能量, 咁你食嘢就算同平時一樣, 一樣會慢慢減到
雙管齊下當然再快D